# Бот Шебмтелеком

По многочисленным просьбам выкидываю свой говнокод на всеобщее обозрение

Из проебов, что здесь еще не исправлены:
- [ ] Раздутый мейн
- [ ] Всратая и нечитабельная обработка вебмок, когда-нибудь поправлю

По-хорошему бы переработать работу с видео как таковую, потому что сейчас расширяться просто тяжело 